曝梅西可能被南美足協禁賽2年!無緣美洲杯+世預賽?

係時候又退出國家隊

在半決賽輸給巴西之後，梅西第一時間怒斥裁判，並暗示巴西人掌控了南美足協。在銅牌爭奪戰爭議染紅之後，梅西拒絕領獎，他宣稱自己遭到了打擊報復，表示“不領獎是不想成為腐敗的一部分”，並表態稱冠軍被巴西內定。這些話，很可能會使得梅西招致重罰。《阿斯報》指出，梅西最多會被罰在國家隊中停賽兩年。

曝梅西可能被南美足協禁賽2年!無緣美洲杯+世預賽?

按照南美足協的章程，任何攻擊裁判或者南美足協官員的行為，都會招致重罰。在最極端的情況下，梅西在國家隊中會被禁賽兩年。這也就意味著，如果梅西真遭到這種重罰的話，他不但將錯過明年夏天的美洲杯，而且也將無法代表阿根廷隊參加2022年世界杯的部分預選賽。

針對梅西的抨擊，南美足聯如今也做出了回應：“這種毫無根據的指控是令人無法接受的，這是對美洲杯權威的質疑。這些指控對比賽、對參賽球員、對南美足協數百名工作人員缺乏尊重。自從2016年以來，南美足聯一直致力於讓南美足球變得更加透明化、職業化。”

梅西向來是個好好先生形像，他為何在這次美洲杯期間頻頻抨擊裁判和南美足協？阿根廷著名記者阿爾庫奇透露，梅西是為保護年輕隊友們而選擇“自爆”。

“在對陣巴西之後，梅西在更衣室內告訴年輕球員們不要談裁判，他和阿圭羅去談，他們這些老將去談。”阿爾庫奇揭秘，“這些年輕人還沒在國家隊站穩腳跟，梅西要保護他們不要在未來被打壓。梅西認為如果有人注定要被抨擊，那就全衝著他來吧。梅西告訴這些球員們，他們是阿根廷的未來和希望。他和阿圭羅已經有了面對失敗的經驗，他們希望年輕人抬起頭來。因為這些小伙子踢得很好了，他們在未來能夠支撐起阿根廷隊。”

今日美斯
明日香港

醒下好啦 冇左美斯仲邊有人睇美州國家杯

on9呢個盃啲人就係想睇美斯攞 冇鬼搵鬼睇咩

美斯阿古路真英雄

支持美斯衝擊南美足總暴政
開記招，拿証據揭發足總收左巴西錢

冇可能，已經年年都搞諗住做俾你，又要Ban你兩年冇得踢，玩呀？

如果下午美斯無踢
阿根廷冠軍

美度都有批評 喎

阿古路:將冠軍獻比美斯

支持球證執法, 支持成立獨立調查委員會以示清白

罰左先講啦

一個針對球證，一個鬧晒成個足總貪污，點比

唔好侮辱香港人

係既係既

這些年輕人還沒在國家隊站穩腳跟，梅西要保護他們不要在未來被打壓。梅西認為如果有人注定要被抨擊，那就全衝著他來吧。

小花係咪一直留意反送中分左神所以先捧唔到盃

當美斯carry
照計

阿古路想美斯死好耐啦
爭做大佬

年青球員計唔計戴巴拿先

拿拿拿 唔好搞分化

美斯禁賽但照選佢做吉祥物

100%唔會咁禁啦戇鳩

呢幾年搞咁密都為左用佢嚟cap多d水

美你個頭
香港人冇試過北京電視機